教拜：歐聯四郎，教鏝：歐聯八郎

教拜都叫輸比當年西超三雄，雖然係柒，但起碼尚算情有可原

近幾年教鏝竟然輸比摩納哥、利狗同未來熱，哥狗真係